{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7942&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화느티나무"
    },
    "text": "江華島ラクジョ村で最も美しい場所に位置するペンションです。 徒歩5分の距離には海があり、海辺の散歩や干潟体験を楽しむことができます。 周辺には船首浦口が車で7分の距離にあり、東幕海水浴場は車で6分、電灯寺は車で29分かかります。 入室は4時から可能で、退室は2時までです。 客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションではフットサル場が使用可能で、バーベキュー施設があります。 バーベキューは炭とグリルをレンタルし、2名様基準で当日お支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "江華島ラクジョ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "船首浦口、東幕海水浴場、電灯寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室でどんな調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具と食器類が完備されていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではフットサル場が使用可能で、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルをレンタルし、2名様基準で当日お支払いいただけます。ただし、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などを使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "客室内ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 486
    }
}